胡錫進：解放軍也有傷亡

但唔講數字

驚呀 還拖啦

胡錫進又分裂國家？
共軍冇可能會受傷

老師我都有俾佢打架

有老解整蛋炒飯惹禍？？！

第一 同印度人講 你用中文 佢睇條毛
第二 如果我係印度人睇得明 我視呢篇濕鳩文為挑釁 教你老母訓 我印度軍殺得多人過你解放軍 教訓?

沒事沒事

玻璃人特別易受傷

人命死咗就冇

你有冇人死死咗就最好

死果幾件如果當中有3 兄弟 , 支那就可以開拍 "救救支那大兵 "

摺被時受傷？

唔還拖？中國顏面何存
係時候展現大國風範，亮劍啦
殺我摺披軍，好嬲好嬲

蘋果好似話係5死11傷

屌，又秘不發喪
面子國

打拳頭交，印度佬死左個上校
點先可以唔留手咁打死
分明想開戰

快d打到落新德里啦！
支那豬

5死

佢twitter有英文版

你on9?解放軍殺人一定多過咖哩仔

8964殺左幾萬個學生+文革一百萬